帶Juno 隻新碟過大海 點知比海關以為有毒品

話說小弟尋日下午，著曬紅底環，過大海博殺

咁啱朝早公司交換禮物 ，換到juno隻碟

咁我咪放埋落袋，過大海

呀屌，唔知係咪小弟太靚仔，過關無鳩端要搜我身

咁咪搜囉，咁啱過機話有藥物反應

又咁啱個袋最可疑係隻全新未開嘅碟

呀屌，最抵死係隻専輯中間die cut 開咗個窿

好撚似人哋特登開窿收毒品咁

點解藥物有反應？

15分

之後個撚屌海關堅持想開我隻全新未開嘅專輯

咁身為有處女情意結嘅小弟，梗係想自己慢慢開

享受開鮑嘅快感，咁我堅持唔開

條撚屌一野撕開咗，最尾梗係乜都冇啦

我屌佢，咪話咗係juno 新碟囉，未聽過juno ？

之後佢話：入境做嘢唔洗你教

講故台？

1/10

睇錯成碟青瓜過大海

最後隻白雪雪嘅專輯，經過一日博殺

已經變到呀嬌咁

屌 隻碟貴在個packing 同creative

而變撚到咁撚柒樣

重作

可能我個袋有盒茶包

打錯 海關

真人真事

屌柒佢 叫佢賠啦 市民投訴洗撚你教？

賠得啦

又入境又海關

認真 有冇得賠

屌 白雪雪嘅cover 變到咁 真係好唔舒服

成日都冇心情

隻碟仲要放到最尾，過機見唔到

淨係見到好撚有可疑嘅四方窿....

1/10 下次努力啦

真事

作故事的話你死全家

好慘

入境定海關

曲線宣傳 樓豬打手

-6/10

最尾fail

要成碟青瓜過大海先得

買CD交換禮物

垃圾

好慘但又好好笑
買過隻啦

屌juno都聽仲要買碟
抵撚死架喎

擺明開po sell碟

juno睇到呢個po之後
應該會送番隻cd比你 不過入面真係收埋幾包粉

打手

其實有feel左

得張cd圖

又借啲意提阿嬌

咁啱過機話有藥物反應
文中並沒解釋為何有藥物反應
給予0分 請重作

入境定海關呀

個marketing咁渣咖

你走啦, 吹大左啦

作故作到錯晒 仲要件垃圾係抽返嚟

搜完你身會俾張紙仔你
影上黎睇下

樓主最好快俾多資料嚟
唔係就舉報你不誠實使用電腦

重作啦 邊有人用juno碟嚟交換禮物咁on9 仲要你咁啱咁撚鍾意juno?

Juno d野有陣毒味

依家Juno出碟都要搵人上連登宣傳

隻碟更有意義

你試過？
唔好吹得就吹

到底樓主係入香港定入澳門有藥物反應

請著你做marketing 真係喊三聲
倒米咁撚樣

我打手死全家

女同事知我鍾意聽廣東碟 同佢交換禮物

試過幾次喇
海關入房搜身
要你簽名作實無野因搜身而唔見
呢張紙仔就係證明

點解會買Juno？大部分人正路會買Eason

聖誕交換禮物送juno新碟
咁好既同事邊到搵

謝安琪有份

同番Juno講俾番阿嬌佢換番隻新

連登仔唔撚係咁低汁
麥浚龍到今時今日仲有人插
仲以為身處2005年
就憑年尾呢幾首歌 就算呢個係打手post都值得一讚

佢應該係去泰國捐精

打手死全家

一睇咩藥物反應就要即刻屌你老母啦

宜家d marketing 又做得幾好喎

樓主唔Post就死全家啦

入境點會check你貨

佢買嗰陣Eason 未出 L.O.V.E

有啲誠意

post張紙上嚟證明呀屌你老母 唔post死全家啊

入境定海關呀 作野都作好啲啦

海關定入境呀

分清海關同入境先啦

搜完身簽完名 張紙係比佢地keep record 㗎

比張船飛你

差左是咁的 有埋滿分